---
figcaption_0: "Yo, tomando el sol"
---
import { getMyAge } from '../util';

## Un poco sobre mí...

¡Hola! Bienvenido a mi página personal.

Me llamo Steven Reina, y soy originalmente de Colombia, ¡pero he estado toda mi vida en Europa (España y Noruega).

Soy un ingeniero full-stack junior multilingüe de {getMyAge()} años, con muchas aspiraciones en el mundo tecnológico, y fuera de él.

Un apasionado de la tecnología en todos sus aspectos, así que aprendo e investigo activamente cada día sobre temas de interés.
